[重播]viutv six OneLoveManchester

今朝冇睇 e+可以睇返

睇緊

有字幕

屌你原來要播廣告

推

Robbie 剛唱完，萬人大合唱係好正

感動

亞洲 女dancer

推緊

連登無人睇？！

Black eyed peas

Where is the love

正

imogen heap

都有英國歌手

型撚到

咸爺

好sad

Ariana條仔真係唔掂

點解唱rap嘅都要施施縮縮咁嘅

係幾靚女

如果仲要歡樂金宵果d扮野位，
搵陳凱琳扮佢都幾似

咁快有得睇

個頭型

我係男仔反而整唔到佢個頭咁型嘅

宜家個天空好靚

台下鬼妹鬼仔好正

個頭好似仙杜拉

個頭好型

係咪人種問題,點解好似條條鬼妹都好正,但明明去旅行睇又唔係咁㗎喎

等緊coldplay

個樣好似啱啱隊完大麻咁喎

可能去得睇concert都係型仔型女又打扮
質素高過平時旅行見到d人

唔出奇

個天好靚
由日頭唱到黃昏
個景

哇！台下個鬼仔

警察叔叔

個差佬同d 細路玩

做乜扮乖仔，明明係一件mk

同香港D黑警差幾遠

意義深重

毒撚頭

紅衫條鬼妹仔

對鞋高到都可以跳下跳下

訓練有素,跳芭蕾舞都得

屌真係好多好撚正既鬼妹

突哂點

見到

COLDPLAY!!!

Don't Look Back In Anger

J死

Ariana見到coldplay好似濕哂咁嘅

個樣lum到

外國人睇concert真係投入到
港豬實只係拎電話拍拍拍

到Fix you

香港有幾多歌手有咁嘅感染力丫,個個入場當睇女同睇仔㗎啫

totally agger

嘩....條女靚到

香港有樣嘢又係衰,全部都係MK情歌,你聽演唱會想Hi都Hi唔起啦

屌，又係，
有意思有深度，就得番beyond舊歌

又唔好神化外國人，我係英國睇coldplay都係全部拍拍拍

fix you 呀屌

好正fix you

應該係camera man 識做,見到有正既鬼妹鬼仔轉個鏡頭過去者

其實講愛情嘅歌詞都可以好輕快,唔好話英美,日韓都有好多情歌係輕快,係唔知做咩香港D情歌全部都死老豆咁款

COLDPLAY 世界級

死老豆係
屌